\documentclass[a6paper, landscape]{article}
\usepackage{geometry}
\usepackage{amsmath,amsthm}
\usepackage{multicol}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[cm]{sfmath}
\geometry{top=0.6cm, bottom=0.6cm, left=0.6cm, right=0.6cm}

\newcommand\cm{\textrm{\,cm}}

\newcommand\correction[1]{}
\providecommand\pgfsyspdfmark[3]{}

\def\equalsign{\string =}
\def\polyndev#1#2#3#4#5{$#1 x^2 #2#3x #4#5$}
\def\polyncano#1#2#3#4#5{$#1 (x#2#3)^2 #4#5$}
\def\polynfacto#1#2#3#4#5{$#1 (x#2#3)(x#4#5)$}

\pagestyle{empty}
\begin{document}
\sffamily\Large On considère les fonctions du second degré suivantes.
\begin{enumerate}
    \item Regrouper celles qui sont les mêmes, écrites sous différentes formes (développée, canonique, autre).
    \item Donner un maximum d'informations sur leur représentation graphique: orientation, "forme", coordonnées du sommet, axe de symétrie, sens de variation, racines éventuelles.
\end{enumerate}
\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}[label=$\alph*(x)$ \equalsign, start=6,align=left]
    \item \polyndev-+5-6
    \item \polyndev {\frac 1 2}+2+{\frac 5 2}
    \item \polyncano4-{\frac 3 2}{}{}
    \stepcounter{enumi}\stepcounter{enumi}
    \item \polyncano {-2}-1+2
    \stepcounter{enumi}
    \item \polyndev4-{12}+9
    \item \polynfacto--2-3
    \stepcounter{enumi}
    \item \polyncano--{\frac 5 2}+{\frac 1 4}
    \item \polyncano{0,5}+2+{0,5}
    \item \polyndev{-2}+4{}{}
    \end{enumerate}
\end{multicols}

\end{document}